係咪唔應該再用華裔呢樣嘢？

粵裔
閩裔
吳裔
客裔